日本頂級恐怖片《亂鬼龍》，能堅持看完的人寥寥無幾。

亂鬼龍DRAGON IMAGE下的一個系列，DRAGON IMAGE 的作品有2大監製，ミラ狂美和風

亂鬼龍

DRAGON IMAGE下的一個系列，DRAGON IMAGE

的作品有2大監製，ミラ狂美和風見蘭喜，作品封面都會印上他們的大名。亂鬼龍主演兼導演都是同一人，叫狂美。目前這個亂鬼龍系列已經全部被日本國內封殺，其主要製作人已經被通緝。原因是涉嫌人身摧殘，色情，血腥，變態。片中大量對未成年女性身體進行真實摧殘。其殘忍程度已經超出正常人的接受範圍。幻奇系列只是視覺手法的噁心，對女優本身身體沒有傷害。而亂鬼龍則對她們的身體造成了不可逆轉的傷害。而最讓人稱奇的是獵奇系列，片中的女主角都遭遇折磨致死。

其中，女演員大都為被騙誘拐而來，而後拍片製作人利用迷昏葯，再對受害人進行人身摧殘 ，演出情形女優是完全的就範，只有痛苦沒有抵抗力。多數看過亂鬼龍電影的都一致認為電影里出現的所有場景都沒有運用特技，完全是在拿人體做實驗，殘忍程度讓人不寒而慄。

日本真係好撚多呢啲獵奇片，之前睇完豚鼠系列都頂唔順

好想睇 都唔知點搵到

講到咁堅，係嚇唔到我地連登仔夠薑畀條link出嚟

文字描述下啦

有無Link？

留名 想睇

恐怖過蓮蓬lin

又係水地獄嗰啲呀？

逼啲女優生食老鼠曱甴果啲

未睇過就真係唔好特登搵

有無人睇完描述下

個名改得咁好，真係亂9晒龍

Seed 呢

細個睇過張圖係一大堆電鰻係條女個閪到
個畫面仲記得 好撚嘔心

有無文字版描述下劇情

想睇

google一下兩個人仲在生 twitter都有喎

irreversible damage既話點解仲唔拉鳩呢兩條友？

下水道美人魚仲恐怖啦

黑之章

起碼係假既先

原來我有睇過玩魚果套 都幾精彩

究竟點解啲女會頂得順拍呢啲嘢

Ban

你條撚樣又喺時事台post content farm同成人post

其中，女演員大都為被騙誘拐而來，而後拍片製作人利用迷昏葯，再對受害人進行人身摧殘 ，演出情形女優是完全的就範，只有痛苦沒有抵抗力。

好撚變態
片就不了

Code?

而亂鬼龍則對她們的身體造成了不可逆轉的傷害。

即係做咗啲咩？

唔係恐怖，係好撚嘔心

咁仲算唔算電影

定算紀錄片

拍片拍到要畀人通緝

講多d ，想睇字算

導演定唔知監製係咪拉左去坐監

記得有集係玩蟲睇過圖

Mental illness?

記得其實一幕係塞條鰻魚落個閪到同埋掉好多蟲落塊面 (好似係)十幾年前睇過

細過唔識野search 18+諗住打飛機
個陣2005年左右仲用緊yahoo

結果搵到條片一開始出吓日文同有條祼女un吓un吓都幾正常

跟住無啦啦幫條女打針，再鋸咗兩隻手出黎，原來係女屍dllm，成世都記得。

我唔知同呢條友有無關，不過個feel好似

利申：唔敢search返

cls...

有link未呀

以前係唔係有一套水地獄

咁仲有冇打落去

有無link

大陸content farm 9 up
search個日文名就知果個係拍SM片嘅監督，玩縄綁多。套套AV黎
有興趣可以search佢Twitter 根本無殺人果D

睇到你講有d想J下
想知有無任何線索可以搵到

我google 風見蘭喜
居然見到日本Amazon 有賣條友嘅作品
有冇巴打可以檢舉到佢落架

其實女人呢種動物好賤架咋 有錢就得

如果女屍點解要打針？

Content Farm都上熱門

嘩屌

乱鬼龙1：生首 リマスター盤
乱鬼龙2：水责め窒息
乱鬼龙3：完全暴行现场
乱鬼龙4：极悪人
乱鬼龙5：悲鸣 リマスター盤
乱鬼龙6：人间绞首刑台
乱鬼龙7：暴虐猟奇的行为
乱鬼龙8：首吊生还
乱鬼龙9：极限ノ苦痛
乱鬼龙10：残酷乳房二百针
乱鬼龙11：有刺鉄线电気椅子
乱鬼龙12：股间激痛蹴り

冷靜d先
google search話d女係
比班仆街誘騙
係無法抵抗既情況下拍咖wor

殘酷乳房200針個女優點頂

痴撚線

睇文筆同啲144p圖都知係啲大陸西9up

有冇搞錯我以為最多兩集，有咩理由比佢拍咁多集先拉人？

po撚夠content farm未阿屌你老母

睇標題仲恐怖過水地獄

你已經連開兩個po用大陸content farm當新聞， 合理懷疑你係支那人或者打手，已完全封鎖

橫越界限 一生充滿電鰻

似係流料嚟喎…

佢兩個重喺日本，重有出新作品喎…
風見蘭喜

ミラ狂美

而且唔見有日本網站有呢個資料，反而殘體嘅網站就有一大堆…
content farm, fake news?

有無搞到之後有一輪起唔到機

其實係咪即係拍住佢點謀殺?

呢啲真係好撚癲
個導演同啲工作人員應該都係極度仇視女性

講環保 其實無乜野

拉啦 content farm

拍既同睇既都好撚仆街

其中，女演員大都為被騙誘拐而來，而後拍片製作人利用迷昏葯，再對受害人進行人身摧殘

睇曬全部 無咩料到
外國有d玩到流曬血都係咁啦

content farm 拉

你睇左未先，人地sm片導演黎

Cls,犯法嚟拍片

睇過 一開始以為可以滿足到自己黑暗嘅一面再加可以用黎打飛機
但係睇哂咁多套之後 發現唔得 自己黑暗果面級別未夠高 仲係停留喺性慾階段
亂鬼龍啲作品已經超脫咗呢啲普通野
佢大部分嘅片睇完出嚟係勾唔起人任何性慾 係真係想虐待想殺左條女既感覺 班女人慘叫起上黎係挑逗唔起你j硬 果種女人受痛苦折磨嘅慘叫只會令你j軟

咁多套入面得1套係接受到頭半part 好似係迷暈咗個女人帶返去用金針穿佢個胸同lin頭 呢度個女人雖然慘叫但都叫得仲有幾分淫
到左用針穿佢個閪同陰蒂 就不得了 果種叫聲聽到我即刻j軟

啲碟個封面有公司名架喎
唔係啲咩deep web 野黎喎

痴撚線公司

根本係看圖作文

睇過啲片啦
片頭片尾好合作架
你google search 實係話全世界啲女都係純情小白菜 做雞拍AV 乜都係比人呃

好似係潮文黎

如果真係咁
啲舖頭同片商全部一身蟻啦

仲有幻奇 天奇 魂奇

應該無片商肯出，得啲demo

借位定真

類似幻奇有homepage 架喎

我都睇過 好深刻 鳩都縮埋

咁癲咁日本人真係cls

你會唔會記錯左，好似係泥鰍

嘩，真係叫聲你師父

係咪Google translate
睇完都唔係好明

講咁耐味有片

邊到有full movie

細個睇過套黑太陽731

極度仇視女性似某部份連登仔

最近出左藍光版

拉
樓主死全家

玩魚先痴9線
玩到啲魚爛曬, 要係個閪到了返啲爛曬既魚屍出來

我都估佢記錯,用電鰻咪電到條女仆街?

係唔係用漏斗放入去？

亂鬼龍
廣東話黎

foxy年代好多鰻av

狂美最後有無射ching

咁耐都仲未有link

睇字啦好嗎

咁既片都J得落？

片呢？

利申：睇開 bestgore 監生斬頭斬手斬腳片

Deep web 都有日頭着住制服，夜晚係凌辱殺人犯
呢個世界係有咁嘅仆街人渣敗類

香港已經有3萬個

我有

魷魚當condom

Mk 妹𠝹手個啲掛

link?

真係誘柺會冇人報警條友未拉喎，睇下佢Twitter 喇

Link都無條

天竺鼠車車都係豚鼠

我先兩年去日本買咗其中一集
攞到去收銀嗰度，個收銀員望一望隻碟，
再望一望我，佢打咗個突

我搵得勁辛苦，喺大阪難波間買AV舖，最頂層某一個走廊最下低嗰格，得翻幾隻

有冇睇晒

純文字討論

睇av d女奶阿伯屎眼添啦
咁靚女反而無心理包袱

link都無條，好有文學氣息

真？想知係咪真係有d咁變態既野係市面有冇得影個封面上黎

有，我覺得好睇

[img] mg]

最難頂你屎片
有時睇睇下不防佢竟然玩屎
即刻關都關唔切
即時想嘔

佢都驚左你

水地獄嗰單真係睇撚到 jer 到軟。

好睇在？

水地獄反而睇到硬bonbon
亂鬼龍作品就軟曬

佢真係有美感既sm，唔係純粹咸片扑野
風見蘭喜做捆綁一流，甚至佢有開班教人

巴打買黎做乜尻？你好e味野咩

其實男人都係一樣姐
講到男人就唔貪錢咁

收藏

E D收埋d好呀，俾屋企人/女朋友見到真係水洗都唔清

lm

無意中揾到其中一集
講明先好撚重口味
做好心理準備先好睇
btw 小心撳啲廣告
慎入

片中的女主角都遭遇折磨致死???

下一集係亂能泥

我唔敢睇

唔敢睇

下水道美水魚

唔敢開黎睇

可以文字形容下先？

一見到content farm就知又係樓主

佢係變態佬囉

我老婆知啊
我仲有啲朋友上嚟睇

假死麻醉針

一開始逼條女飲尿 跟住拎住枝紅色蠟燭玩滴蠟 滴哂落個西到 跟住吊起左佢 用咗好多枝針 吉佢pat pat 吉到成個pat pat都係針頭跟住掹番晒啲針出嚟 勁多血 又係咁打條女 真係痴撚線

只係男人個市場唔大啫

最記得冷凍C9對手再敲斷佢
到依都都覺得係假

成套戲除左屍體係真之外全部係假

去邊搵咁多屍體嚟拍？

睇完 好悶

潛在罪犯

見到文字都唔想睇，平時睇AV都會留意女優高潮個舒服樣，點會有人鍾意睇女人受刑

有料師兄，細個己經咁猛料

細個用foxy dl火影忍者睇過呢套
屌你老母仲拎左盒飯諗住睇住食

踢到個西出血
打到個肚即刻紅晒

有無人睇過穴留玉狂？

點解會有人鐘意睇呢d
鐘意睇既都肯定有暴力傾向
睇咗十幾秒都頂唔順

睇過父子 免疫所有

睇過段擺條女入真空袋抽真空 就死先拎出黎屌醒佢

其實係咪同豚鼠系列差不多？

確認唔到身分既屍
冇人認領既屍

只喺咁嘅質素就叫恐怖

好失望
不過點會有人鍾意睇嫁

開影視台啦

最尾好似假假地咁既
踢隻西會咁爆血咩

真女屍？

嗰個年代喺支那只要有錢佢就會揾到俾你

父子係真人真事慘死
呢條友係喺日本專拍SM片嫁 好出名
不過呢個系列我諗真係心理變態先會睇到好享受
一般人只會當恐怖片睇